[非gay] 想知有幾多巴打個pat pat都係坐到黑哂?

尋晚沖涼唔覺意見到先知咁黑
想知係皮膚病定係好普遍?

你係黑人？

扮咩沖涼唔覺意見到
擺明係男朋友第一次屌你屎忽果陣見到

個屎忽比其他皮膚深色d 問老母佢話係胎記

捽下D老泥啦

我淨係摸到骨個兩個位

洗唔甩的

力架

坐蓮太多比人屌到收牛肺?

patpat唔係asshole

我係屎忽落到大脾都深色左一度

[img]圖片網址[/img]

冇圖你講埋我個份啦…

圖片網址?

[img]C:\Users\user\pics\ass.jpg[/img]

莫非依招就係失傳咗嘅...

柒左 唔好推plz